# RhythmCat Music Player Translation file.
# Copyright (C) YEAR 2011 SuperCat
# This file is distributed under the same license as the RhythmCat package.
# SuperCat <supercatexpert@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RhythmCat 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://code.google.com/p/rhythmcat/issues/list\n"
"POT-Creation-Date: 2011-04-11 23:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-02 21:18+0800\n"
"Last-Translator: SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"Language-Team: SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/core.c:246 src/core.c:283
msgid "Effect plugins are missing!"
msgstr "找不到效果插件!"

#: src/core.c:246 src/core.c:283
msgid "Some effect plugins are missing, effects are not available now!"
msgstr "一些效果插件不存在，特效將無法使用!"

#: src/core.c:253
msgid "Critical Error!"
msgstr "致命錯誤!"

#: src/core.c:254
msgid "Failed to make playbin/playbin2 element!"
msgstr "無法啟動playbin/playbin2元件"

#: src/core.c:311
msgid "Link elements error!"
msgstr "連接元件時錯誤!"

#: src/core.c:311
msgid "Cannot link effect elements, effects are not available now!"
msgstr "無法連接效果元件，特效將無法使用!"

#: src/gui.c:549
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: src/gui.c:550
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: src/gui.c:551
msgid "_View"
msgstr "視圖(_V)"

#: src/gui.c:552
msgid "_Control"
msgstr "控制(_C)"

#: src/gui.c:553
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: src/gui.c:554
msgid "_Repeat"
msgstr "重複播放(_R)"

#: src/gui.c:555
msgid "Ran_dom"
msgstr "隨機播放(_D)"

#: src/gui.c:557 src/gui.c:657
msgid "_New Playlist"
msgstr "新建播放列表(_N)"

#: src/gui.c:558 src/gui.c:658
msgid "Create a new playlist"
msgstr "新建一個播放列表"

#: src/gui.c:561 src/gui.c:673
msgid "Import _Music"
msgstr "導入音樂(_M)"

#: src/gui.c:562 src/gui.c:674
msgid "Import music file"
msgstr "導入音樂檔"

#: src/gui.c:565 src/gui.c:677
msgid "Import _Playlist"
msgstr "導入播放列表(_P)"

#: src/gui.c:566 src/gui.c:678
msgid "Import music from playlist"
msgstr "從播放列表中導入音樂"

#: src/gui.c:569
msgid "Import _Folder"
msgstr "導入檔夾(_F)"

#: src/gui.c:570
msgid "Import all music from folder"
msgstr "從檔夾中導入全部音樂"

#: src/gui.c:573
msgid "_Export Playlist"
msgstr "導出播放列表(_E)"

#: src/gui.c:574 src/gui.c:670
msgid "Export music to a playlist"
msgstr "導出當前播放列表"

#: src/gui.c:577
msgid "Export _All Playlists"
msgstr "導出全部播放列表(_A)"

#: src/gui.c:578
msgid "Export all playlists to a folder"
msgstr "導出全部播放列表到一個目錄"

#: src/gui.c:581 src/gui.c:721
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: src/gui.c:582 src/gui.c:722
msgid "Quit this player"
msgstr "退出播放器"

#: src/gui.c:585 src/gui.c:661
msgid "Re_name Playlist"
msgstr "重命名播放列表(_N)"

#: src/gui.c:586
msgid "Rename the playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: src/gui.c:589 src/gui.c:665
#, fuzzy
msgid "R_emove Playlist"
msgstr "移除播放列表"

#: src/gui.c:590 src/gui.c:666
msgid "Remove the playlist"
msgstr "移除播放列表"

#: src/gui.c:593
msgid "_Remove Music"
msgstr "移除音樂(_R)"

#: src/gui.c:594 src/gui.c:686
msgid "Remove music from playlist"
msgstr "從播放列表中移除音樂"

#: src/gui.c:597 src/gui.c:681
msgid "Select _All"
msgstr "全選(_A)"

#: src/gui.c:598 src/gui.c:682
msgid "Select all music in the playlist"
msgstr "選擇播放列表中的全部音樂"

#: src/gui.c:601 src/gui.c:689
msgid "Re_fresh Playlist"
msgstr "刷新播放列表(_F)"

#: src/gui.c:602 src/gui.c:690
msgid "Refresh music information in the playlist"
msgstr "刷新播放列表中音樂的資訊"

#: src/gui.c:605
msgid "Plu_gins"
msgstr "插件(_G)"

#: src/gui.c:606
msgid "Configure plugins"
msgstr "設置插件"

#: src/gui.c:609
msgid "_Preferences"
msgstr "首選項(_P)"

#: src/gui.c:610
msgid "Configure the player"
msgstr "配置播放器"

#: src/gui.c:613
msgid "_Mini Mode"
msgstr "迷你模式(_M)"

#: src/gui.c:614
#, fuzzy
msgid "Enable mini mode"
msgstr "啟用迷你模式"

#: src/gui.c:617 src/gui.c:693
msgid "_Play/Pause"
msgstr "播放/暫停(_P)"

#: src/gui.c:618 src/gui.c:694
msgid "Play or pause the music"
msgstr "播放或者暫停當前音樂"

#: src/gui.c:621 src/gui.c:697
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: src/gui.c:622 src/gui.c:698
msgid "Stop the music"
msgstr "停止播放"

#: src/gui.c:625 src/gui.c:701
msgid "Pre_vious"
msgstr "上一首(_V)"

#: src/gui.c:626 src/gui.c:702
msgid "Play previous music"
msgstr "播放上一首音樂"

#: src/gui.c:629 src/gui.c:705
#, fuzzy
msgid "_Next"
msgstr "下一首"

#: src/gui.c:630 src/gui.c:706
msgid "Play next music"
msgstr "播放下一首音樂"

#: src/gui.c:633
msgid "_Backward"
msgstr "後退(_B)"

#: src/gui.c:634
msgid "Backward 5 seconds"
msgstr "後退5秒"

#: src/gui.c:637
msgid "_Forward"
msgstr "前進(_F)"

#: src/gui.c:638
msgid "Forward 5 seconds"
msgstr "前進5秒"

#: src/gui.c:641
msgid "_Increase Volume"
msgstr "升高音量(_I)"

#: src/gui.c:642
msgid "Increase the volume"
msgstr "升高音量"

#: src/gui.c:645
msgid "_Decrease Volume"
msgstr "降低音量(_D)"

#: src/gui.c:646
msgid "Decrease the volume"
msgstr "降低音量"

#: src/gui.c:649
msgid "_Contents"
msgstr "目錄(_C)"

#: src/gui.c:650
msgid "Get help contents"
msgstr "獲取幫助資訊"

#: src/gui.c:653 src/gui.c:717
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: src/gui.c:654 src/gui.c:718
msgid "About this player"
msgstr "關於這個播放器"

#: src/gui.c:662
#, fuzzy
msgid "Raname the playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: src/gui.c:669
msgid "E_xport Playlist"
msgstr "導出播放列表(_X)"

#: src/gui.c:685
msgid "R_emove Music"
msgstr "移除音樂(_E)"

#: src/gui.c:709
msgid "S_how Player"
msgstr "顯示播放器(_H)"

#: src/gui.c:710
msgid "Show the window of player"
msgstr "顯示播放器窗口"

#: src/gui.c:713
msgid "_Mode Switch"
msgstr "模式切換(_M)"

#: src/gui.c:714
msgid "Switch between normal mode and mini mode"
msgstr "在完整模式和迷你模式間切換"

#: src/gui.c:731
msgid "_Playlists"
msgstr "播放列表(_P)"

#: src/gui.c:732
msgid "Show playlists"
msgstr "顯示播放列表"

#: src/gui.c:734
msgid "_Equalizer"
msgstr "均衡器(_E)"

#: src/gui.c:735
msgid "Show equalizer"
msgstr "顯示均衡器"

#: src/gui.c:743
msgid "_No Repeat"
msgstr "不重複(_N)"

#: src/gui.c:744
msgid "No repeat"
msgstr "不重複"

#: src/gui.c:746
msgid "Single _Music Repeat"
msgstr "單首迴圈(_M)"

#: src/gui.c:747
msgid "Repeat playing single music"
msgstr "重複播放單首音樂"

#: src/gui.c:749
msgid "Single _Playlist Repeat"
msgstr "單播放列表迴圈(_P)"

#: src/gui.c:750
msgid "Repeat playing single playlist"
msgstr "重複播放當前播放列表"

#: src/gui.c:752
msgid "_All Playlists Repeat"
msgstr "全部播放列表迴圈(_A)"

#: src/gui.c:753
msgid "Repeat playing all playlists"
msgstr "迴圈播放全部的播放列表"

#: src/gui.c:761
msgid "_No Random"
msgstr "不隨機(_N)"

#: src/gui.c:762
msgid "No random playing"
msgstr "不隨機播放"

#: src/gui.c:764
msgid "_Single Playlist Random"
msgstr "單播放列表隨機播放"

#: src/gui.c:765
msgid "Random playing a music in the playlist"
msgstr "隨機播放當前播放列表內的音樂"

#: src/gui.c:767
msgid "_All Playlists Random"
msgstr "所有播放列表隨機播放"

#: src/gui.c:768
msgid "Random playing a music in all playlists"
msgstr "隨機播放全部播放列表內的音樂"

#: src/gui.c:776 src/gui.c:780
msgid "Always On _Top"
msgstr "總在最上"

#: src/gui.c:777 src/gui.c:781
msgid "Always on top"
msgstr "總是處於所有窗口的最上方"

#: src/gui.c:1028 src/gui.c:1030
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/gui.c:1029
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: src/gui.c:1220
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/gui.c:1369
msgid "Unknown Format"
msgstr "未知格式"

#: src/gui.c:1373
#, c-format
msgid "%d kbps "
msgstr "%d 千比特/秒"

#: src/gui.c:1377
#, c-format
msgid "%d Hz "
msgstr "%d Hz"

#: src/gui.c:1384
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#: src/gui.c:1388
msgid "Stereo"
msgstr "Stereo"

#: src/gui.c:1392
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 聲道"

#: src/gui.c:1399 src/playlist.c:256 src/playlist.c:331 src/playlist.c:443
#: src/playlist.c:576
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知標題"

#: src/gui.c:1403
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知藝術家"

#: src/gui.c:1407
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知專輯"

#: src/gui.c:1690
msgid "Importing..."
msgstr "導入中……"

#: src/gui.c:1694
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新……"

#: src/gui_dialog.c:118
msgid "A music player based on GTK+ 2.0 & Gstreamer 0.10"
msgstr "一個基於GTK+ 2.0和Gstreamer 0.10的音樂播放器"

#: src/gui_dialog.c:172
msgid "All supported music files(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"
msgstr "所有支持的格式(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"

#: src/gui_dialog.c:175
msgid "Select the music you want to add..."
msgstr "選擇需要添加的音樂"

#: src/gui_dialog.c:225
msgid "Select the directory you want to import..."
msgstr "選擇需要導入的目錄"

#: src/gui_dialog.c:265 src/gui_dialog.c:311
msgid "M3U Playlist(*.M3U, *.m3u)"
msgstr "M3U 播放列表(*.M3U, *.m3u)"

#: src/gui_dialog.c:268
msgid "Save the playlist..."
msgstr "保存到播放列表……"

#: src/gui_dialog.c:314
msgid "Load the playlist..."
msgstr "從播放列表載入……"

#: src/gui_dialog.c:357
msgid "Select the directory you want to store the playlists..."
msgstr "選擇保存播放列表的目錄"

#: src/gui_eq.c:101 src/gui_eq.c:163
msgid "EQ Setting File(*.EQF, *.eqf)"
msgstr "均衡器設置檔(*.EQF, *.eqf)"

#: src/gui_eq.c:104
msgid "Load Equalizer Setting..."
msgstr "載入均衡器設定"

#: src/gui_eq.c:166
msgid "Save Equalizer Setting..."
msgstr "保存均衡器設定"

#: src/gui_eq.c:243
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/gui_eq.c:244
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#: src/gui_eq.c:245
msgid "Rock"
msgstr "搖滾"

#: src/gui_eq.c:246
msgid "Metal"
msgstr "金屬"

#: src/gui_eq.c:247
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#: src/gui_eq.c:248
msgid "Electronic"
msgstr "電子樂"

#: src/gui_eq.c:249
msgid "Jazz"
msgstr "爵士"

#: src/gui_eq.c:250
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#: src/gui_eq.c:251
msgid "Blues"
msgstr "布魯斯"

#: src/gui_eq.c:252
msgid "Vocal"
msgstr "語音"

#: src/gui_eq.c:253
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: src/gui_eq.c:307
msgid "_Save"
msgstr "保存(_S)"

#: src/gui_eq.c:308
msgid "_Open"
msgstr "打開(_O)"

#: src/gui_plugin.c:149
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/gui_plugin.c:151
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/gui_plugin.c:230
msgid "Configure Plugins"
msgstr "插件設置"

#: src/gui_plugin.c:246
msgid "C_onfigure"
msgstr "設置(_O)"

#: src/gui_plugin.c:247
msgid "_Close"
msgstr "(關閉_C)"

#: src/gui_plugin.c:253
msgid "<b>Description:</b>"
msgstr "<b>描述:</b>"

#: src/gui_plugin.c:255
msgid "<b>Author:</b>"
msgstr "<b>作者:</b>"

#: src/gui_plugin.c:257
msgid "<b>Site:</b>"
msgstr "<b>網站:</b>"

#: src/gui_setting.c:92
msgid "General"
msgstr "常規"

#: src/gui_setting.c:94
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: src/gui_setting.c:96
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/gui_setting.c:181
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>常規</b>"

#: src/gui_setting.c:186
msgid "Auto _play on startup"
msgstr "啟動時自動開始播放(_P)"

#: src/gui_setting.c:188
msgid "_Load the last playing position"
msgstr "載入上次播放的音樂(_L)"

#: src/gui_setting.c:190
msgid "Minimize to _tray"
msgstr "最小化到系統託盤(_T)"

#: src/gui_setting.c:192
msgid "Auto _minimize when startup"
msgstr "啟動時自動最小化(_M)"

#: src/gui_setting.c:194
msgid "Minimize the window if the _close button is clicked"
msgstr "當點擊關閉按鈕時，最小化窗口(_C)"

#: src/gui_setting.c:232
msgid "<b>Playlist</b>"
msgstr "<b>播放列表</b>"

#: src/gui_setting.c:237
msgid "<b>Metadata</b>"
msgstr "<b>元數據</b>"

#: src/gui_setting.c:241
msgid "ID3 Tag fallback character encodings"
msgstr "ID3標籤備選編碼"

#: src/gui_setting.c:242
msgid "Lyric text fallback character encodings"
msgstr "歌詞文本備選編碼"

#: src/gui_setting.c:244
msgid "Auto _remove invalid music file"
msgstr "自動移除失效的音樂檔"

#: src/gui_setting.c:262
msgid "_Auto encoding detect (use system language settings)"
msgstr "自動探測編碼(使用系統語言設置)"

#: src/gui_setting.c:305
msgid "<b>Color Style</b>"
msgstr "<b>色彩風格</b>"

#: src/gui_setting.c:319
msgid "<b>Theme</b>"
msgstr "<b>主題</b>"

#: src/gui_setting.c:324
msgid "Use _System GTK2+ RC Theme"
msgstr "使用系統GTK2+ RC主題(_S)"

#: src/gui_setting.c:327
msgid "Use _Custom GTK2+ RC Theme"
msgstr "使用自定義GTK2+ RC主題(_C)"

#: src/gui_setting.c:329
msgid "Please select a GTK2+ RC File"
msgstr "請選擇一個GTK2+ RC檔"

#: src/gui_setting.c:331
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/gui_setting.c:353
msgid "GTK2+ RC File (gtkrc)"
msgstr "GTK2+ RC檔 (gtkrc)"

#: src/gui_setting.c:356
msgid "Use color style"
msgstr "使用色彩主題"

#: src/gui_setting.c:411
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/gui_treeview.c:644
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/gui_treeview.c:646
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: src/gui_treeview.c:784
#, c-format
msgid "Playlist %d"
msgstr "播放列表 %d"

#: src/player.c:237
#, fuzzy
msgid "Enable debug mode"
msgstr "啟用迷你模式"

#: src/player.c:239
msgid "[URI...]"
msgstr ""

#: src/player.c:279
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Run '%s --help' to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"%s\n"
"運行 '%s --help' 來查看全部的可用命令行參數列表。\n"

#: src/playlist.c:137
msgid "Default Playlist"
msgstr "默認播放列表"

#: src/plugin.c:447
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件資訊"

#: src/plugin.c:448
msgid "This plugin is resident, you should restart the player to disable it."
msgstr "該插件是常駐的，你需要重啟播放器來禁用它。"
